屌，淘寶啲買家都低能

做乜9？ 想點啫？

any link

做乜鳩

14億人 有幾百個劉馬車式痴線佬唔出奇

笑死

無save到，咁啱見到

幾百萬個下話?

巧感動

座底十億啦下話